[緊急經濟文宣] 陳茂波朗誦完啲環球經濟數據

港豬最擔心嘅就係飼料，最驚就係經濟冧
啱啱陳茂波一直淨係講咩嘢跌咩嘢跌
無解釋到係咩原因跌，連Trade War 都只係用 “加上貿易磨擦嘅影響
唔識嘅港豬、支豬一聽就會覺得係香港搞到全球下調 GDP 增長 forecast, 搞到出入口量跌
依加搞埋乜撚嘢日日記者會就係想鬥洗腦
急需經濟文宣解釋返陳茂波所有數字係不可控同政府做唔夠嘢
唔可以俾佢屈撚到上心口㗎

光復香港，時代革命

Pish

我真係好驚香港經濟大跌, 令國家及廣大市民受害

求下政府快D回應廣大市民民意
唔好加深民怨

制裁黑警! 撒回惡法!

佢無理到就走咗呀香港無政府狀態㗎喇
要靠自己教返乖啲港豬

香港點影響外圍宏觀因素
人唔笑狗都吠

貿易戰打左年半
經濟數據半年前已經跌緊...
全部入曬示威者數。垃圾政府
人仔破埋7啦！！！

啲豬真係唔撚識入哂香港人數㗎
啲老seafood識條柒咩

我地就係要攬炒

所以政府好仆街！！ 打經濟牌！ 想呃9d市民

USDCNH:CUR
USD-CNH Cross Rate
7.0791CNH+0.1031+1.48%
DAY RANGE
6.97207.1114
人仔一下就穿7.1

第二季經濟都未關反送中運動事
係都第三季先反映到

真係嬲屈到無撚哂腦

打七藍 絲 你我有責

你叫港豬睇 Bloomberg 仲難過叫佢遊行

push

林鄭一路講記者會 一路跌左200點

擺明就係劏房波無能

文宣應該講奶媽記者會講緊時個市就大插

上aastock有分析話政府10點做錄音機個市會跌更多

PUSH